林奠戴頭巾進入清真寺

Madam Yu一個人死，好過全香港人死

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

有戴咩

撚有帶

有撚戴

個頭生喺邊度

就算個頭生喺屎忽度，以佢年紀都唔使戴姨媽巾

Madam今日終於識著長袖